viu6而家個日本主播幾大波

圖呢

10

9

唔係講天氣呢個

8

7

睇唔到電視就返屋企睇重溫啦

6

呢啲po永遠無圖

第一日上連登？

樓主老母召喚

天氣呢個都唔錯

樓主老母先大喎

1

NHK newsline

伯母仲大波喎

慢用

Show 個名行野遮住曬

我以為佢係成個新聞重溫

Kyoko tashiro
有冇人搵得返今日六點播嘅嘅新聞

頭先個財經記者

下面shows嗰度有圖